車仔嬴到社區盾我用垃圾車車自己去堆填區

上次車仲出唔夠醜 係tvb700萬人面前完敗
垃圾摸西先技不如人仲要插水紅埋
過左一個轉會車一買一賣無增強仲要傷埋世三
反觀阿先免簽大隻快左閘啱晒英超
再豪花5000萬lbs招來法甲高產射手
我準備好星期日開定電視聽住牙叻睇車畀人屠
唔講咁多 雲爺爺又然

Gun

吾想知

死狗公

冇可能贏到

唔講咁多 油錢我俾

唔想知你想唔想知呀

True blue

仲有半日

支持樓主去堆填區

我港島游水過去

LM

燈完咪都係輸

坐私家車返屋企咁威水

tvb有撚人睇咩

贏唔贏都埋啦

燈唔燈都輸 垃圾車